有鴿子疑似被催淚彈擊中後身亡

F.C. ?

似食左煙， 飛唔到， 俾車轆死

全都是命啊

可唔可以加句慎入
做香港既雀仔都好慘